究竟係和你飛定停你飛先，我好亂

我覺得要搞清楚一件事先，我哋係要 和你飛 定係透過機場去癱瘓經濟
如果淨係宣傳五大訴求，就要拉攏遊客市民支持，唔好完全阻人出入，俾人有得返屋企至得㗎，呢個方式一樣可以影響經濟，呢個喺和理非㗎路線
如果係癱瘓經濟停你飛，就唔需要理會遊客感受。就算記者返唔到屋企都唔使理，唔需要外國支持，香港人自己救自己，機場地鐵停頓，無政府會頂得順，不過輿論稍微遠離示威者，一定武力鎮壓，出師有名，國際只會話你地咎由自取。呢個喺勇武派㗎路線。
所以我覺得係時候停一停，諗一諗。我個人認為就算停你飛都好，俾自己同遊客休息一兩日，打游擊戰，唔喺持續佔領，俾壓力政府，宣傳訴求

[緊急分析]法！不！責！眾！